10月4日，人人蒙面

全世界聽日帶口罩
全世界聽朝8點去地鐵站派口罩

幫手推

推

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

文宣出嚟推啊

Push

高端化妝之學術討論

好

推啊！！！！

push

行動post冇人理？

推！！！

我會戴 但以往經驗冇乜人會做
上個月都話戴點知都係冇乜人戴

環保d 3m 口罩

好得意呀

推呀